同我地林作大哥打，鍾共今次都真係死硬

雖然佢好撚有錢，但大家姓鍾我應該都會做少少帛金

Gchi風少 同佢哋兩個有冇咩交流過

同作哥係fb 屌過兩句，已知錯

你d gme點

你唔係姓包？

牙風真係不識抬舉

still strong hold

幾錢入

93

佢係咪以為打贏林作自己就係才子?